［lonely Christmas] 食完阿活個56蚊雜扒餐飽到行唔到！

識食一定係兩溝

利申 : 打非中

大快活真係好神奇
d扒全部薄到仆街
真係卷埋可以一淡食哂

ching點兩溝法

有雞脾冇得輸呀ching

之前就正，呢家差咗好多

(現在 )

薄都算
個飯越來越求奇
由意粉 到炒飯 再退化到肉粒飯
再退化到茄汁腸片

垃圾

呢排冇點食, 但之前真係OK大份